Tg扮工吹水谷 定期飯聚 狼人 歡迎新朋友

新tg谷 男女比例平均 好玩得埋 friendly 絕無小圈子 admin會照顧新會然
share生活大小事
定期有谷聚 食飯 打邊 partyroom 狼人殺 打牌 踩車 行路撚 唱k 行山
歡迎各區人士
扮工解悶 想9up下就岩曬你

歡迎加入 圍爐取暖~~~
請先填FORM 有女ADMIN 會pm

（藍絲唔歡迎 ）

Push

加人

Push push

推

推
推
推

招人